一人一首OP d歌詞係形容緊依家香港人處景

我先。鋼之鍊金術士

集中できてないな まだ体が迷っているんだ
精神無法集中，身體還在狀況外。

震えていたんじゃ コントロールしたってブレるんだ
還在顫抖，就算控制住了仍會失焦。

太陽も勝負運（ツキ）もなんも完全にこっち向いていないが
無論是太陽還是運氣全都不站在我這邊，

「やるしかないんだ！」言い聞かせるようにそうつぶやいた
「只能硬拼了」，像是要讓對方聽到的喃喃自語。

衝動は抑えたままターゲットとの
間隔探れ 壓抑著衝動，探尋與目標的間距。

必要なもんは勝つプライド
需要的正是求勝的自尊心！

味わうのは勝利の美酒か それとも敗北の苦汁か
是要品嚐到勝利的美酒，抑或是吞下敗北的苦水，

そう すべては2つに1つ 操りたい運命の糸
是的，全都是想要操縱那條二選一的命運之繩。

絶好のゴールデンタイム この手で掴め
親手掌握住這絕佳的 Golden Time，

渾身のポーカーフェイス キメて仕掛けるよ
全力擺出這張完全的Poker Face，

イリュージョンの世界へ引きずり込んで
就是要將你拉入這Illusion的世界。

際限無いプレッシャーゲーム スルリと抜けて
迅速跳脫無境的Pressure Game，

栄光のボーダーライン 飛び越えるために
為了飛躍那光榮的Border Line。

ハウメニー？ どれくらいの代償がいる？ How many?
究竟要付出多少代價？

手放したくないもんはどれ？
不想放手的又是什麼？

ロンよりショウコなんだ 要は結果を出したもんが勝者だ
事實勝於雄辯，要的是能拿出成果的人才是勝者。

沈黙は金だ 口が過ぎればバレるんだ
沈默是金，多話反會事蹟敗露。

感覚を研ぎ澄まして慎重に流れを読み切れ
讓思緒敏銳，慎重解讀情勢，

現状の勝率 何パーセント？
當下的勝率究竟有幾成？

かち割るのは堅実なゲームセンス 潜む影法師は悪魔か
頭疼的是潛藏堅實比賽判斷力的人影是否為惡魔？

男ならば 潔く散ってやるくらいの覚悟で挑め
如果是男人，就要以勇敢戰死這樣的覺悟挑戰下去！

逆境のクラップユアハンズ 奮い立たせて
逆境的Clap Your Hands，振奮人心！

斬新なファイティングスタイル ギリギリを攻めろ
嶄新的Fighting Style，攻破極限！

アテンション！危ないぜ 限界超えて
Attention!危險阿，超越界限。

最高のフェアリーテイル 歴史に刻め
至高的Fairy Tale，青史留名。

完勝の瞬間を見せつけるために
為了要誇示全勝的那一瞬間，

アーユーレディ？ くぐもった迷いなど捨て
Are You Ready?捨去那些含混不清的猶疑，

バベルの階段をあがれ
登上巴比倫塔的台階吧！

女神のように笑みを浮かべる 君の魅力に取りつかれて
展現出像女神般微笑，被你的魅力所迷惑，

誘われるまま堕ちていく
就這樣被誘惑而墮落。

心に住みついた欲望 膨れ上がる果てなき夢
在心底棲息的慾望，膨脹起無止境的幻夢。

誰も僕を、とめられない
誰也無法阻止我！

天氣之子
愛にできることはまだあるかい